{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성(속초) 1박2일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約人数に人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超過して入室が不可能な場合は払い戻しできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、そのための払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューと海のあるB301、302、303客室で個別テラスが利用でき、D401、402、403客室では個別バーベキューがご利用いただけます。 バーベキュー場を利用する場合、2名基準で20,000ウォンで、1名追加につき5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー場の利用時間はPM 10:30までです。 ペンション内ではワイファイが利用でき、居心地の良いロマンチックな雰囲気でバーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場があります。 ペットと一緒に入室可能であり、入室時に追加料金がかかります。 駐車場があり、周辺には鳳浦海水浴場や天津海水浴場などの観光地があります。 ペンション内には浄水器、電子レンジ、オーブン、共用洗濯機などの様々なサービス施設が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、そのための払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューと海のあるB301、302、303客室で個別テラスが利用でき、D401、402、403客室では個別バーベキューがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、2名基準で20,000ウォンで、1名追加につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間はPM 10:30までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内ではワイファイが利用でき、居心地の良いロマンチックな雰囲気でバーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場があります。ペンション内には浄水器、電子レンジ、オーブン、共用洗濯機などの様々なサービス施設が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 664
    }
}